新三大：港大、教大、中大

香港目前只是這三間大學，平均畢業生能夠超越 20k 月薪。

新三大煩膠
樓主，cuhkbanters, 薛家宴

薛家宴又準備入嚟po金剛棒
利 block咗條撚樣

城大呢屌你老母？

紅磡ive呢

教大就業率有幾多

教大失業率約0.7%至1.7%

Thx for sharing

抵讀

港中大有啲神科起薪拉高好多
教大就算做小學教師都接近20k起薪

小學老師都ok 值呢個家
起碼唔可以被取代

中學老師真係唔知點解值呢個錢
明明online course可以取代的教育
政府俾佢地咁多錢養住班教畜仲咩柒

波大能超越 200k 月薪

無咗中學，教大失業率直線上升
但中學存在始終係需要，要確保返未來社會知識水平/智商

中學課程未來可以轉用online course取代
又平，老師又好

部份合理
但團隊合作精神依啲嘢要係學校學習，出到社會先黎學會好多問題

有埋社交apps
約出黎網聚
咪解決到問題

太ideal
點管理點實行？學校比個環境學生唔單只係教學，點做人道德觀念修養等等個人發展都有需要存在

實際情況負面多過正面好多
社會工作都唔係咁樣運作

烏托邦意念
同share bicycles一樣

條友弱智架 你地咁認真

其實係我上完microsoft online course
發覺同大學質素差好遠
香港的大學的教授質素根本係垃圾級
教到一舊飯

港大 科大 城大 先係3大
根據QS ranking (Asia) : 中大排第10， 城大第8